[緊急] 北上唔見咗身份證 用特區護照出境

如題

有冇人知得唔得

得